集思廣益- 一人多個香港風格造型配搭

認真講句 人地韓國日本都可以創造岀一套自己嘅穿搭風格 走上國際舞台 點解我地今時今日都仲係得個抄字 所以希望大家一齊討論 圖文並茂 講下我地HK style應該係點

民國書生look

On9 仔出黎獻醜

要先介定有咩元素唔可以包入香港style

Eg潮牌係咪即ban 運動牌子係咪唔得etc

係連登開時裝post, 唔洗諗都知結果係點

Balano + G2000 + Giordano + Bossini

男仔只要練大隻,一件白色TEE+牛仔褲就已經好屈機

香港係一個國際大都會
咁衣著多元啲都好正常

利申著開中東style